晚。（想加入Happy YanYi Family 就報名啦）

今日同大家食任食火鍋
人頭138元
26款湯底任揀

我哋揀咗烤魚（有鯇魚周田魚選擇）
我哋揀嘅係鯇魚
嘩好大嚿魚呀
魚質鮮嫰唔鞋又唔腥
炸到面頭脆扑扑好惹味

飲品有十幾款選擇
連可樂，燕京都有

識飲一定係飲蒸餾水

火鍋食物自助形式，款式十分多選擇
全部都好新鮮，食物又refill得好快

食完烤魚就可以開始打邊爐
粉絲同韮菜索埋啲湯真係好鮮甜超入味

全部都好好味

想第一手知道欣宜去咗邊度食嘢快啲追蹤我啦，
想同埋我哋一齊搵好嘢食，快啲加入Happy YanYi Family啦

cc加唔加入Happy YanYi Family

Join! Vip member ok?

join

dim join

屌，真係好正，想做創會會員 欣欣b pm地址ok?

劣劣地

腸

留前鬥後打邊爐

一見到呢啲任食料就知麻麻地

Is.

Cha sick ball

百幾蚊差唔多啦

見你咁識貨就話u知啦 褲b

咁幾錢先合理

no ok

pass

即時生效

入會手續完成

主要睇同邊個食
不過回應查呢句講得岩

一級榮譽永遠會員